ケロリン町2.0セット


12/03/26　ver2.02aに更新
メイン町の細かい部分を修正。他はそのまま


ケロリン町2.02のモデルデータは、以下のファイル構成になっております。

ケロ町メイン２．０2.pmx(2.02ですが2.02ａです)
ケロ町軽.pmx

レトロ・ケロリン町２．０2.pmx

ケロ町外周２．０2.pmx
旧外周.pmx

ケロリン遠景a00.x
ケロリン遠景b00.x
ケロリン遠景c00.x

遠景配置向け.vpd

これで1セットです。組み合わせ次第でさまざまな姿になります。

各pmxは位置合わせしてあるのでD&Dで即使えますが、遠景.xは手作業で配置する必要があります。

_nのつくファイルは、夜バージョンモデルです。
今回は昼夜バージョン同一フォルダにまとめました。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

注意事項:

メイン町、レトロ町、町外周にはダミーボーンがいくつか入っています。アクセサリを配置しやすくなってます。
遠景は、MMDにデフォでついてるダミーボーンにポーズファイル遠景配置向け.vpdを割り当てて、
各ボーンに遠景アクセをセットして並べます。

ver2.02で、レトロ町と外周の店のイスや机などの小物にボーンを入れました。


電線にボーンを入れてます。電線が邪魔な場合は、地面に沈めてください。
材質モーフで消すことも試しましたが、影が残ったり完璧に消しきれなかったからです。

夜版モデルには、街燈に透明化モーフを入れましたが、上記の理由から完全に消すために
ボーンも入れてあります。

今回は葉っぱなどに半透明テクスチャを使っています。モデル・アクセの表示順にはご注意ください。

旧外周は、メイン町の電線との位置が勘合しないので、電線を非表示にするほうがいいでしょう。
(他にも地形が合わない箇所があったりするけど)

以前配布した分割ケロリン町pmdと組み合わせると、さらにイカス町並みになるかもしれません?


ケロリン町フジサン　http://bowlroll.net/up/dl2181　の高解像度版テクスチャに差し替えることもできます。


ｓｃｒｅｅｎ.ｂｍｐは実装したものの、ｐｍｘ未対応とはあとから知ったこと…いつか役立つ日が来ると信じて放置


改造はご自由にどうぞ。商用利用の際は、ぜひ一声おかけください。


おまけとして、MZ-80kと居酒屋メニューセット(試作)をお付けします。



BTA/kerolin jo
http://funsethp.web.fc2.com/
bta25fun@msn.com

